{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052496",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 스위티"
    },
    "text": "基本規定各部屋の入室基準をご確認ください。追加人数の場合、当日現地にて追加料金が決済されることをお知らせいたします(大人基準で1人1万ウォン追加されます)。 オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。 入室の際、身分証明書を確認し、未成年者は入室制限されます(身分証明書を必ず持参してください)。 親切にお答えします~！ 全客室の中でバスタブルームは302号のみです。 いつも親切におもてなしします。 全室Wi-Fi可能、全室ともネットフリックスをご覧いただけます。 エレベーターがありません。 ㅠㅠ低階をご希望の場合は電話で事前に予約してください。 4階の一番奥に喫煙室があります。 そこで吸うか、絶対喫煙は建物の外で吸わなければなりません。 先着順予約割引クーポンEVENT 事前に予約して特典を受けてください^^ ただヤノルジャ予約時のみ適用されます。 予約GO!駐車情報ガチョウが高いです。 入口側にある砂利場の駐車場にも駐車できます。 車両自体が大きくなる場合はご利用ください。 車体がかなり低いスポーツカーの形の場合は、あらかじめお電話ください。 各階の廊下に消火器2台、各部屋に1個ずつあり、消防チェックも絶対欠かさず行っています。 部屋の中で電気をつけて調理をする行為は禁止です。 1階の電子レンジのご利用をお願いします。 そして壁紙に風船をテープで貼る行為はしないでください。 壁紙の復旧が難しいです。 風船が必要なパーティーのような日の場合は、事前にお話しいただければ幸いです。 宿が本当にきれいなので、スイーティーモーテルがおすすめです。 一緒に宿泊はできません。 ツイン2名基準であり、3名の使用時に1名当たり1万ウォンが追加されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "スイーティーモーテルの入室基準は何ですか？",
            "answer": "各部屋の入室基準は大人基準で、追加人数の場合は当日現地にて追加料金が確認されます。未成年者の場合は入室制限がありますので、必ず身分証明書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "どの客室でバスタブが利用できますか？",
            "answer": "バスタブは全客室の中で302号のみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ネット環境はありますか？",
            "answer": "全室Wi-Fiが利用可能で、全室でネットフリックスもご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "エレベーターはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、エレベーターはありません。低階をご希望の場合は事前に電話で予約してください。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "4階の一番奥に喫煙室があります。そこで吸うか、建物の外で喫煙をお願いします。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場はガチョウが高いですが、入口側の砂利場にも駐車できます。車両が大きい場合は砂利場をご利用ください。スポーツカーの場合は事前にお電話ください。"
        },
        {
            "question": "消防設備は整っていますか？",
            "answer": "各階の廊下には消火器が2台あり、各部屋にも1個ずつ備えています。消防チェックも定期的に行っています。"
        },
        {
            "question": "部屋で調理することはできますか？",
            "answer": "部屋での調理は禁止されていますが、1階には電子レンジがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "壁紙に風船を貼ってもいいですか？",
            "answer": "壁紙に風船をテープで貼ることは避けてください。壁紙の復旧が難しいためです。風船が必要な場合は事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "スイーティーモーテルで一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、スイーティーモーテルでは一緒に宿泊することはできません。ツイン2名基準で、3名の場合は追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 545,
        "QA": 484
    }
}